只要整粗啲枝飲筒，海龜就唔會吸到

而家搞無飲筒日，根本就係斬腳趾避沙蟲，做法唔夠正面

係喎，有得諗！

之後就變咗其他海生生物個鼻塞咗

其實台灣有小麥飲筒，又有紙飲筒。
唔一定好似你咁膠

得海龜咁弱智

東大嶼好彩冇海龜，填晒都唔影響環保人士頭頂隻光環

用意粉最好！

其實好似碎紙機咁整個碎飲筒機又得唔得？

飲筒有咁粗得咁粗

唔係淨係影響海龜架

樓主放開懷抱啦

整到氧氣罩咁好無